大家唔好再屌生日女主事啦

雖然核彈都唔撚割
但係 Sor
今次真係做得唔完美 唔可以接受

不過我諗生日女事主都係唔知情下被送上生日蛋糕
所以要道歉嘅
係送蛋糕嘅朋友

道個歉 知道錯
就聽日18區開花再見

光復香港
時代革命

推到女事主朋友道歉

集中啦屌
不停開POST講蛋糕

成個熱門都係蛋糕POST

十月十三 遍地開花

已經唔想再出黎

推

以大局為重啦屌，小學雞咩

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

已經有巴打電子報案

其實好難唔嬲

出面D人被姦,被殺 ,你唔理都算

屌你老母拎埋蛋糕想點?

推行動po，戰略po，咩都好，原諒佢地，俾黎件事淡忘啦
求下你地

有錯就要認，認就道歉，咩叫由佢淡忘呀？ 個個好似林鄭咁就ok?

而家唔撚係要分化

「不篤灰不割蓆不指責」
係和理非對前線嘅承諾！

唔撚係對啲大是大非不分嘅人

作為同路人，你只要道歉認錯
全世界都會接受

唔係del ig龜縮 由佢淡忘就可以

Ok?

好好好，推到啲frd認錯

成件事唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

有人話：
「夠啦人哋好細個咋
年少無知個個都試過㗎啦 做咗啲唔啱嘅嘢 當時自己就冇為意
請大家高抬貴手」

係架，佢地真係細個。
而我地唔洗做任何野，對方都會負上責任，建議冷處理呢件事。
但佢地俾咩人搞，都要認返係因為自己既錯誤，與人無尤。希望條友自己淡出，唔好繼續搞臭個運動名聲了。